其實閂咗新屋嶺之後冇晒啲自殺嘅新聞點解釋，點解冇人提？

Btw今日又有一單
希望唔係手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

有人提，但係一日我地唔贏，都唔會有真相出現

但我又想問
真係閂咗？
個地方好神秘